睇到艾夫拿講波講到咸能左

今時今日做曼迷真係好能橙

What do you feel about un this session?
Evan: nothing

哎喲，乜咁樣呀

佢講到想同sky 解約唔撈 因為佢無辦法講到場波
Salute